我係咪錯失機會？

公司識嘅女同事，佢一開始有點主動，會成日txt我同對我有較多身體接觸，亦有間中單對單食飯。
我觀察咗一排睇佢係咪對個個都係咁，觀察所見又好似只對我係咁。
本身諗住可以試下發展落去啦，之後佢突然遇到一件好唔開心嘅事，我嘗試叫佢講件事黎聽下啦，佢又唔講咩事凈係話好唔開心。
之後嗰幾日佢都係咁txt我話好唔開心，又唔講咩事，我覆msg都講唔到啲咩，又唔想講啲冇用嘅安慰説話，因為我連件事都唔知！
再過咗幾日，我知道佢嗰幾日都有係咁揾人食飯傾訴，之後佢仲同我講「呻到自己都覺得煩」但我心諗，你呻到煩都冇對我呻過喎...
然後佢就忽然對我冷淡咗，msg覆慢咗，甚至有時已讀不回，亦冇乜身體接觸了。

到而家其實我都放棄咗，我只想黎個賽後檢討，究竟我應該喺佢唔開心嗰陣再主動啲？定係其實我諗多咗，根本佢冇俾機會我？

應該主動啲
諗多咗

啲女人係咁架喇，有段時間可以同你好熟搞埋曖昧，過排好似唔識你咁

你有無約佢岀嚟傾？

佢對你既感覺應該係
可以發展 但唔係最好

有咩好傾 本身十劃都未有一撇，連曖昧都未係好算，佢而家又唔係完全唔理我，只係變番正常同事咁，唔通我仲追問佢「做咩唔覆我msg?」咁？ 我又唔係佢邊個。
其實我自己都覺得同佢好有距離感，所以就放棄咗，我只係想檢討下有冇做得唔好，如果有就費事以後遇到相似嘅情況時重滔覆轍